笑..

哈哈

都係依到好

做咩咁sad?

肉肉

係 我有時太在意對方感受 令自己波動

要自私啲